有巴打去過3C維修工作室整電話嗎

想知係唔係黑店

有次6s爆玻璃問佢幾錢，$1200自稱原廠Mon

痴撚線仲貴過Apple， 隻mon應該比Apple更加原廠

唔黑 但維修費貴

唔黑 但好撚貴

以前佢仲係鴨記開檔，仲上舊登宣傳過

間間都淘寶野/拆人地啲零件當自己野
如果6s都要1200，真係唔整都罷

Agree

開係深之都但咁既價位 d mon 明明淘寶貨色

拎部舊機去換粒home掣，話要訂零件
講好咗個日期上去拎，去到先話零件未到
第二次我去之前先打上去問，佢話整好咗，上到去又話零件未到
水咗我白行2轉

最後粒home換咗，但個芒多咗撻黑印(漏液晶嗰種)，屈我話入面有嘢清理唔到，換芒當然要另加錢。實情唔知係咪畀佢換過料黎

咩機

iPhone 4s

Iphone 4s都整到咁
條友無乜料到

手工一般般, 有D位做得唔好, 最後要自己上淘寶搵料埋尾

除非用左好耐既機，否則唔會拎出街整，因為比佢地整完你會發覺變到好唔come用